我琴晚發夢自己失業..

起身先發覺原來自己真係仲失業緊

做乞兒啦

咁大個人有手有腳都唔返工

一定係廢柴90後！

屌你又係你

我又爭住認得唔得

你地啲90後冇鬼用
小小苦都挨唔到

俾多啲野你地做都係一心諗住俾你博表現
點知你地又卸膊仲要嗌冇補水

既然你地挨唔到，就唯有炒你啦

炒完又上黎呻失業

而家啲後生真係不知所謂